[怨婦就怨婦］班蛆迷真係on9架喎

11-3-2017

7-4-2019

黑過墨斗

怨婦怨足20幾年我都覺得辛苦 希望蛆嘅手足高抬貴手 下季開始寧願你9月直接頒獎

狙狗𣎴嬲on99弱撚智
論黑哨情度仲勁過費sir果時既曼

所以蛆狗上年俾賤種踢出局超開心

雖然幾鐘意牙朗
但作為米蘭戰術分析師，希望蛆今年又岀局

轉頭入返關依球唔判咩事， 球證識預知米蘭會入波？

唔得

朗迷係咁

蛆狗係咁上下

關朗迷乜事，佢地只係臨時祖迷

王騎係咁

邊撚度縮手
打排球咁款喎

佢地d logic 太on9
自問跟唔上

黑過阿嬌

推

支持

尋晚最經典都係果句
「唔判12碼 之後都1:0 係a米把握唔好 先輸」
我睇完都呆撚左 唔撚係掛

班蛆迷睇得黑哨波到 得益慣
Logic 開始出現問題

其實係
所以上年歐聯補時比人吹12 碼出局
仲可以話球波唔應該比
完全話你知咩叫雙重標準

做米蘭迷真係慘

高層閪
領隊閪
隊波閪
個意甲大佬閪
意甲大佬d fans 又閪

意甲賤種-蛆雲達斯

係意甲大佬
咪撚亂講

仲未見性師兄

諗緊個龍門點擺好

你班狙狗不如學呢條CHING算啦
次次同你地擺龍門好辛苦